一人一個做過最最最後悔既事

細個10歲果陣經常返到學校都吐口水落同學個書包 基本上日日都最少3督左右 過左成個月 同學換左新書包 我問佢點解 佢話唔知點解好大陣口水臭味 我仲扮哂野話佢可能訓教果時流到 。有次上完pe堂我一野嘔落去佢個新書包到 佢喊完就無怪過我了 我仲記得佢坐我前面成日借文具比我 我真係好後悔 李同學 我對你唔住

對個男仔講錯野

有次去沙灘掉石仔
太大力掉咗上去
跌咗落個印印定唔知賓賓背脊
應該都幾傷下
對唔住

當時唔識處理一段關係 傷咗佢
好後悔 再比我揀 寧願無識過佢

脫離單身

你條仆街

做香港人

中學揀錯科

條女叫上佢屋企竟然唔上扮聖人

當年有條女黎我屋企睇電視
我冇扑鳩佢

鬧屋企人

10歲果陣返學坐我後面條撚屌成日吐口水落我書包,雖然好撚嬲但條友好似癲癲地咁所以都冇屌佢。之後換左新書包個仆街一野嘔落我個新書包度,即刻喊左,我成世人最後悔就係當時冇打柒佢。